《起身喇》全月通多人到

排左20分鐘遲到鳥

7日前買左，當時無人排。

7日前 ， 師兄有無一個月買兩劑咁拎300

200

無搞啲咁嘢，夠數囉倒就囉。